[MS]Surface Pro 3/4 用家交流區

最近換左surface pro 4
想問下用緊既巴絲有冇特別方法保護保機
例如點樣清潔/keyboard邊位同絨面打理/筆頭

頂 開錯左吹水台

用緊pro3 用咗三年跌過幾次都未壞
平時冇乜點保養佢
都係返工返學咁用
去旅行都係咁用

keyboard就買舊cyber clean嚟痴垃圾就可以
我建議個mon唔好痴mon貼 因為痴咗貼個筆尖蝕得好快
怕花就買個套
但其實都幾難花 我粗用三年都冇花

最要小心就係條叉電
佢個頭好易斷 三年換咗三條

講漏咗 絨面就用個刷刷下就ok
mon可以用抹mon嗰啲水就得

我反而想知可以點清風扇..................................

屋企有隻貓

mon貼唔痴我驚花mon
唔買磨沙果隻就咁高清貼都會蝕筆尖？
因為我岩岩買左隻貼
另外巴打keyboard啲邊位有冇皺哂皮咁？

啲貓毛kick住啲出風位？

應該係風扇度糾纏左好多
越黎越嘈

風扇轉緊果陣打側部機
會瘋狂卡卡聲

有surface pro 4 update唔到上build 1607 有冇巴絲打同我一樣？

build 1607 係咩意思？我睇update history 有"Update for windows 10 version 1607 for x64-based systems(KB4013418)"同"Cumulative Update for windows 10 version 1607 for x64-based system(KB4013429) 巴打係咪update唔到呢啲？

就係高清都好快蝕
keyboard邊位有皺呀 小小啫 唔影響功能就ok

我會用舊cyber clean塞入去
屋企人都冇個 貓毛真係唔知會點

用左4半年，個筆頭就比我畫爆左

Pro3 唔痴磨沙貼個moon會反光得好勁 睇得耐隻眼會好攰

唔係呀 我係連1607都裝唔到

如果cyber clean 有啲殘骸留左係入面就玩完了

係咪因爲痴mon貼後sensitivity 差左要大力啲先用到支筆搞到蝕左？

google話關xblSave事 有冇試過搞搞佢

我部Pro3 用左2年半到, 而家唔差住電用得20分鐘，有冇人知可以點搞...?

啲電得返85%或以下 可以打去Microsoft 可以換部新
不過過左保養就要加錢
我之前部surface pro3 倒瀉水打左柴 過左保養
打電話去問佢 加4500可換部全新（佢話全新 ）
如果只係得電既問題應該唔洗咁貴

三年嚟都係咁 都冇事喎
未玩完 有冇cyber clean喺入面就唔清楚

我覺得唔關sensitivity事 因為佢都已經非常sensitive
可能係mon貼冇個mon咁滑

去Microsoft買保養 好似有得淨係保舊電

Sp4 如果用支筆篤個virtual keyboard
有時篤一下會出兩個字
有冇人都係咁

有無方法解決解像度高 令到啲程式icon變得超細

有冇試過換另一支筆試

應該有架喎 control panel 搵返screen resolution 好似有得較 100%/150%/200%

拎返代理度換？我得跟機一支筆咋

仲有冇保養？
有保養嗰陣我都換過三支

上MS個網有CS嗰頁 同佢講佢會寄去你屋企

有3年保包一次換電
今晚返去搞先

巴打搞成點 我都想臨完保都換

岩岩正想trade in 價入部sp4 i5 4G! 見5600,真係好吸引，其他同類機做唔到e個價

但行 m core 同 4gb ram
巴打用黎做咩多？

我諗住買i5 , 唔買m3, 因為同價。純文書，開會，不打機。其實係咪m3 仲好？冇咁食電？

唔打機唔洗執相 m3夠了

係咪用i5 反而用電多左？冇咁長時間使用？